鬼你老母

槍口一致各有各做啦
唔鐘意咪唔好參與囉

鬼鬼聲好過癮咩而家？
場波踢完喇咩？
200萬人行完什麼也沒有爭取到呀

我地根本就無本錢分裂同內鬥
目標一致啦好無

打勝杖係唔需要潔癖架

【注意！注意！】準備好捨身衝擊嘅人入嚟睇下先（好重要）

推

點先係勝利？

唔係話各有各做咩
依家人地唔一齊和理非非就屌人係鬼屌走人
其實最好就依番之前自己做自己唔好騎劫/被人騎劫

不過放火果d真太激啦，會搞到個活動比人變成暴動

撒回未？
放人未？
解除暴動未？

要全部定是但一樣，定兩樣？

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

( Show Blocked User - Walkingman )